guardian問緊香港人

外國問緊我地野

推

有冇英文好既港獨手足係國際宣揚港獨主義
機會難能可貴

原來隔離有post開咗
特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

英文好唔好 都應該填

PUSH 幫手做問卷!

Push

Pish

已回應

（國際戰線要人）齊齊舉報拎外國護照但好愛強國既間諜

寫左成千字啦

推呀